中大算唔算大學？

一定唔算 正評
梗係唔算 負評

樓主算唔算戇鳩？
一定算 正評
梗係算 負評

點解唔算

算

llm

文學院毒男算唔算係男人
一定唔算 正評
梗係唔算 負評

根據目前投票結果，連登一致認為中大梗係唔算大學

樓主平時啲post都幾高質

今次唔係好掂

有高質過？